其實南京邊有大屠殺，兩邊旗鼓相當之嘛

根本無死過人

肯定係有人講粗口, 先激發起雙方爭鬥!

兩邊都有唔岩既 始終暴力解決唔到問題~~

中國人根本好好打，話比人屠殺嘅人根本就睇唔起中國人，振奮外國士氣勾結外國勢力

可能珍寶島事件都係咁

有啲別有用心嘅人抹黑。
市民唔好被一小撮反對派煽動。

從來都唔相信所謂「南京大屠殺」係日本人嘅責任
其實可能分分鐘日本人係被屈

你方共產黨殺完人再屈係日本做

都叫兩邊唔好拍片，美國無遲到

南京大層殺根本係共產黨老作出黎

89年d歷史中共都話冇人了解
再年代久遠嘅所謂南京大屠殺 其實都係鳩吹

HK1C1S (20200701 - ♾)!?

同意呀，慰安婦都係投機分子諗住用肉佐換食物/命。無對錯。

你有你論點

懷疑係中國人主動聚集襲擊日本僑民
導致日本人自衞

慰安婦喺日軍戰敗之後就出黎拎道德紅利，有冇諗過如果日軍贏咗佢哋會唔會話自己係投機份子？只係會係支豬眼中嘅人生勝利組，家族光榮咋。

係因為佔中，你識條鐵咩

蝴蝶效應

美軍冇遲到

支持皇軍嚴正執法 打死班搞事嘅支那曱甴

歷史係邊個惡就邊個寫
想寫返正史就落街而唔係上連登

岩呀
平靜幾千年
人地日本點會無啦啦打你？

真

我以前真係信有大屠殺
但係親眼見識過依家班人鳩作歷史

唔撚信啦

一定係南京人搞事先

兩邊都有唔啱
好人好姐邊會比日本人殺

當日局勢本來平靜

但係南京賤民故意講粗口挑釁日本皇軍

又用水喉消防喉襲擊日本軍人

成件事係兩個陣營對峙嘅不愉快事件。

64都冇死人，冇坦克碌支

睇唔到，唔知道，所以冇發生過

你唔係南京咪無事囉

聽聞以國家名義殺人係唔犯法

好人好者點會嗰個時間去南京
實係去搞事

好嬲，今次唔做左膠啦，南京人都係暴徒

當年擺明係中國人屠殺日本軍人

日本軍人好可憐

日本如果贏咗，呢班臭雞一定奶實嗰班日日夜夜唔知輪過佢哋幾多次嘅日軍

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

李家超:佢唔喺現場出現就無事,去得嗰道就可能有呢啲風險

慰安婦係用陰部作為高殺傷力武器
出現係現場 係有預謀行為

自己撞落把刀到碰刀

班中國人一定係收左錢去搞事，最後比日本仔教訓幾下就比啲黑記屈殺人！一定係咁！

係天使呀

雙方互有死傷
只屬打鬥行為

唔好比佢地帶風向
佢就係想你地咁諗
即係變左我地默認佢地個講法

日本皇軍專業克制，果斷執法，使用最低武力制服南京暴徒
南京暴徒散播謠言，意圖打擊皇軍執法缺心

支那婦女衣著暴露 刻意挑動大日本皇軍嘅性慾
皇軍只係行使男人嘅基本中出權力

所謂第二次世界大戰都係指虛烏有

大屠殺?
同毛魔比只係細佬仔玩泥沙

咩大屠殺呀？南京事件

又話死咗好多人？唔見死者家屬出嚟講幾句？根本係自己作故仔

如果當時人有證據
歡迎向警方提供

責任全在中方

長春圍城都係

南京沒有大屠殺
只有民主反南獨革命

推

日本皇軍做得好

都係死支那狗，無死人

南京無大逃殺
係班反日本市政府暴民暴動
死有餘辜

支持日本皇軍嚴正執法

岩

以人數計，中國佔優。

共慘黨仲派d妓女突登去引誘日本軍人，中間混入間諜試圖刺殺要員，結果事敗就賴人地殺女人

因為gphone！漢奸！

咁係有南京大屠殺先定有佔中先？
依家啲歷史成日改來改去
我有啲亂
反思緊要唔要返學校讀多幾年書

你去過南京嗎 你了解南京嗎
大日本皇軍比你更有資格評論

幫推，樓主將真相講曬出黎

有兩幫人在南京發生衝突，勢均力敵，互有死傷。

死果30萬嘈足幾十年

根本就冇南京大屠殺
一個人都冇死過

返學校再讀過又係另一件事

啲書嘅內容已經唔同咗

而是一場由守城國民黨士兵引起, 旗鼓相當, 勢均力敵的兩派人士打鬥

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

咩南京大屠殺 係叫南京事件

日軍發現女性就加以姦淫的現象非常普遍，而日軍軍官通常不會將其作為違紀行為加以處理。不僅如此，日軍軍官還把放縱士兵強姦作為鼓舞士氣的工具。為了讓部下發泄在上海戰場上幾個月的苦戰中積鬱的不滿情緒並且鼓動部下進攻南京，日軍軍官向士兵宣傳只要攻入南京「就可以擁有漂亮的姑娘」、「殺人、放火、強盜、強姦都可以」。日軍舉行入城儀式後，數萬日軍闖入城內，一周之內就有8000以上中國女性遭到姦淫

同D狗咁似既, 錯既事就加獎佢地, 以此作為動力

日軍人少擺明弱勢啦樓主又指鹿為馬

毛澤東帶頭入南京鬧事

南京人暴動先嘅

我鐘意你講事實出來

駁唔到

日本人邊撚到有侵華吖？人地當年成班只係去中國旅行咋嘛

我都開始信南京冇大屠殺

頂多叫南京紛爭

又幾啱喎

明朝暴徒強攻日本

白起殺趙兵都多過南京豬

除返14億其實好少事

兩班人打鬥
輸左果班d豬朋狗友事後話要贏果方賠償

回答1：唔回到過去，邊撚度有證明係發生過呀
回答2：一早講左唔好跟車太貼，連登仔又炒車,炒到出埋銀河系
回答3: 連登仔唔係又想用對法眼去做福爾摩斯查case下麻
回答4: 已經有人出黎證實左係，仲係度放fake news,拉

從來無侵略方或者被侵略方，大家睇野應該一視同仁，係有別有用心既人蓄意扭曲事實

責任在中方

只係一帶一路一部分
中方實屬別有用心

nmsl！

無撚錯 明明就係2邊衝突 咩屠殺

支那人唔挑釁就無事

親眼睇唔到 我唔信！

所有關於南京大屠殺只係單方面形容行為，中國一方描述令人誤會係屠殺所以係不正當描越，

老實講 國共合作 話就話合作
佢地咁大仇口 打仗時分分鐘落井下石 方便削弱對家
屠殺都唔知係咪賊喊捉賊

有人係南京鬥毆 雙方各有傷亡 我地要向前看唔好執著過去

南京大屠殺其實係中國政府作出黎嘅所謂「歷史事件」
目的係想利用二戰時期中國嘅弱勢 企圖喺歷史中塑造出受害者嘅形象
從而想全世界可憐中國 咩萬人坑丶集體處決其實冇佢哋講到咁誇張

證據? 食得㗎?
差佬拉人都冇證據啦

根本完全冇證據
只係單方面影支那人
冇影到日本人點樣受害

好懷疑以前支那人嘅歷史真偽

你唔係南京出現咪冇事

中方張事件政治化

皇軍殺你, 你又殺返皇軍, 根本雙方都唔啱, 日本無追討你賠償已經心地好好, 仲成日拎歷史去數人不是, 更顯小家

個時d中國人又唔係家下個堆野

@楊潤雄，澳洲和牛好食定日本正貨好食

罪魁禍首係宇宙
好地地做乜大爆炸

應該加入日軍感化佢地

其實日本邊有侵華, 兩邊旗鼓相當之嘛

班人好地地出現係南京 人數又多
個個屋企又有刀呀叉呀咁

根本就係兩批人旗鼓相當

Agger
好人好姐冇啦啦做乜會比人殺

日本士兵搭住支那婦女膊頭其實係想推開佢

打架打仗總有死傷
係睇多定少
冇屠殺事件 日本民族

唔去南京咪冇事
明知打緊仗仲去南京都唔知咩心態

誤會咗係佔領中国

好地地點會有衝突 好明顯有人暗中煽動 邊d人別有用心大家心知肚明啦

咪就係
日本幾千年嚟都冇打過人
又屈

係屠殺 冇討論空間

只係打爛仔交啫

真，要攬炒埋呢樣

係國民黨

下 我聽講二戰其實係大量日本人去中國旅行咋

南京事件

南京大屠殺事件

南京市民勾結外國勢力(日本)參與南京大屠殺, 可恥

又係喎

我私而跟本係d日本人保護d老弱避免比共狗殺害，不過最後不敵被改寫歷史

中共話無嘅即係有

皇軍做法合乎日本法律，是依法辦事

中國咁強大邊有可能被日本仔屠殺？

一定係日本作故仔笑中國人係東亞病夫

只係兩班政見不同人士打鬥

中國人不是省油的燈
邊有可能會俾小日本屠殺

太陽照常升起！

當日非洲死左幾多人你又知唔知?

睇著楊局腸又仆出嚟話教育出問題

啲人唔喺南京住咪冇事囉

件事都過咗去
大家要向前看

兩邊互有損傷
何來大屠殺

當年都係由一句馬鹿野郎う引發

之後見到東条英機同條友握手

岩聽

真相令人絕望

大躍進人民豐衣足食，六四出動坦克為社運人士打氣

呢個gif正

邊有八國聯軍入侵呀
我清同洋鬼子旗鼓相當!!

中共港共黑警想改變歷史，我哋要證明比全世界睇我哋冇忘記真相

「正 式 放 棄 原 則」九 月 六 日 彌 敦 道 大 遊 行 見

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

真係駁唔到

有小部份所謂南京事件受害者為左自己政治紅利扭曲事實
井一笑置之

咩蘆溝橋事件，只係兩邊派別爭執之嘛

77盧...

好人好姐沒做過壞事，怕咩，肯定係挑釁日軍

你親眼見到？果陣你出左世未？果陣你起南京？唔好人講人你就信

靚抽
打算下次同中國啲小粉紅講

77事變單野成日話日本仔有士兵失蹤係吹水，我開始懷疑根本就係真事無吹水。

一定係有人故意抺黑

緊係有死人 我地中國人一盡地主之誼屠盡日本鬼子

南京發生人命傷亡事件的確係唔理想既

南京人唔去個度咪無事去得個度都身有屎啦

咩係南京大屠殺，係南京衝突

就算皇軍真係害死30萬南京人，都唔夠你共產黨害死成億人

中國首先挑釁，所以發生打鬥

睇下今日，就能了解日本人當日所作所為

日本人都只係用手推走啲中國人，佢哋自己跌晒落坑之嘛

拉閣啲畫面嚟睇，蘆溝橋係中國士兵挑釁日本皇軍在先

agger

我们中国人一只手就能把倭寇豚撕开 怎么可能被屠杀？ 没听说过功夫吗？

中國人唔係東亞病夫，邊個篡改歷史？

勢均力敵

一定有死過日本人

如果真係有南京大屠殺 點解受害者唔出黎講兩句？

一家定係

從來都唔相信南京事件

支拿狗抵撚死

中肯

想告中共守南京個將軍/指揮官暴動
有無人知咩名

拉近睇兩邊都有殺人，難道中國就無錯?

藍絲：好人好姐人地點會打你 人地打你一定係你錯啦

如果南京都叫大屠殺 以後香港建國831就係太子站大屠殺紀念日

話係大屠殺根本係對中國軍隊嘅侮辱

南京大屠殺官方話死撚左三十萬人，日軍可以有幾多人，明顯旗鼓相當

唔好再屈皇軍

推

係我地身上嘅痛

要畀每個人感受番

岩呀，你做初一我做十五
旗鼓相當

講真經歷大屠殺嗰班人都死晒啦。。

你想被洗腦

呢單野唔係高佬拉埋日本仔做嘅咩？

淨係影架佬殺中國人 好單向 唔夠全面

南京無live，肯定得單方面片段

我buy你

終於知道左歷史真相 明明係暴徒曱甴南京人搞事

Push

當初本來沒有衝突，但當支那人在當地以文字直播並出言挑引日方，才出現不愉悅的情況

香港警犬話直播都唔係事實全部
南京大屠殺搵張相都難 真係搵鬼售

搵鬼信

最後發生咗件不愉快事件

推手

唐生智，國民黨人，見唔夠打自己走佬。

南京事件啫
邊有人見到日本人殺人啫
我見唔到喎
同埋冇人叫你喺南京出現㗎嘛
南京人唔攪事咪冇事囉

贏咗支那咪咁講囉，仲要有國際carry
日本本土air raid加原爆死得仲多人啦
係支那人同泡狗先成日攞嚟嘈
我90幾歲阿爺話而家中屬香港仲惡劣過日治香港

咪就係，有live都話假，南京無假更加係假

pish啦南京爭執事件

假新聞！沒屠殺！造謠！

邊個再講南京有大屠殺就報驚

你歧視南京, 叫新型衝突

死左好多日本人

成班中國人搞亂中國

幫手推返呢D舊POST上黎
日頭已經有鄉黑, 亦事前有內幕料爆對話圖

「突發」元朗鄉黑已出車

突發！元朗真係有社團準備開波！

突發！今日唔好着黑衫入元朗

#南京真相

共產黨同你講有咩文獻呀、相果D....

都唔好信

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

無理指責

D中國人剩係影一邊

pish呢個

應該係舊式衝突

見唔到有手握武器喎！

唔好再糾纏南京大屠殺,中國應該向前看

張建宗好野

乜鳩南京大屠殺
係南京大自殺就真
嚇死日本軍人

你要將個畫面拉闊啲嚟睇，根本沒有打仗，因為地球都中國的。（膠）

我見唔到

唔係無差別屠殺 係兩方面衝突

中國人不應糾纏於南京事件，應該向前看

根本無屠殺，暴動咋嘛
大家都旗鼓相當

拉闊D個鏡頭來睇，就算南京真係有死過人，都只係歷史當中的沙石

啱

支那人就係咁撚狗

中國人撩日本仔

方向正確

827 着黑衫

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

南京大衝突

有冇人sent資料去教育局要求改教科書內容

以為係老衲

好地地做乜要喺南京城出現啫

南京小風波笑死

日本同中國 衝突 旗鼓相當
跟本說不上咩日本侵華
所以dse 條題目先要取消

中國有14億人，死左幾十萬算咩大屠殺

約定煲底相見

大佬，呢個論點勁

美國話有就係有,唔到你唔信,美國歷史書都係教日本仔屠殺南京人,值得反思,我只信美國教科書

好有老納FEEL

平常心面對敵人既把戲

係由一班人，帶另一班人去到南京，er er er 再引發既衝突黎

根本就唔係屠殺！
只係兩邊唔同派別人士聚集演變成既暴力事件！

南京當年只係發生不愉快事件，大屠殺

呢個都合理

其實要，都無live

核彈 條傻仔以為亂咁講無後果 指鹿為馬呀啦

沒有所謂屠殺，只要打架

子虛烏有！

我讉責一切暴力, 點解唔可以好好咁理性討論

日本人只係保家衛族 你班中國人唔入南京就冇事會發生

收到風支那人亂入

幫手推翻上嚟

你要玩？玩撚大佢，玩到去twitter等全世界都知
南京大屠殺係一個大話，
1：國民政府早在日軍12月進城前，10月已經遷都到重慶，南京市已經幾乎係空城，冇可能有30萬人。
2：如此，當時留守南京嘅絕大部份係便衣兵甚至游擊隊，係可以諒解嘅戰爭罪行。
3：日本隨後於南京扶植中國人的汪精衛政權，可見其開拓中原之決心，冇必要亦冇可能進行大屠殺。
4：有證據證實當年許多照片係偽造。

8964都係軍隊同學生打下交啫

中國人對住敵人日本仔都只係奶袋底，慰安婦就係中國人劣根性既極致

有無片先 就算有圖同片 中間都有間斷 你睇唔晒成個畫面

拉闊d睇嘛

對皇軍實施暴力嘅極少數人係要負上刑責，皇軍斬首行為是法治的表現

學得好快

係南京既暴徒

錯 係止暴制亂事件

係

想知文匯班mon post狗有咁反應

無支那人就唔會有南京爭執事件，日本人好地地點會撩事鬥飛呢

31年918事變後局勢已回復平靜，相信係有人刺激日本，先導致37年大舉衝突

係爭執

日本人都係保家衛國先搞中國人

南京事件中, 中國果邊都有發生暴力事件, 中國人揸住咩武器大家記唔記得? 例如刀啦, 槍啦...
又有日本人比人拖落車, 數億計中國人圍毆
日軍最後放低左武器投降, 中國應該向前看

鄧PK就出黎，可以繼續推呢個post

仲有無歷史要改寫？

大家係咪忘記當日發生咩事
暴徒當日持有彈珠弓箭.............

真架?

唔係旗鼓相當了

改歷史改得咁爽

再推下新歷史

納粹都唔夠文革死咁多人